保險狗想搞空姐手足？

講緊咩

不如你講下失業嘅空中服務員可以做邊行?

咪臭閪 班飛雞水炮車咁鐘意搵黑警做男友 一係搵個黑警男朋友養囉

食下線資源都係資源

好似傳銷咁

保險真係好
想全香港人都買一份

保險佬只係為左攞埋班空姐嘅connection 簽多幾張單就起佢地飛腳
你唔係以為咁好心下話
佢地資格絕對夠搵份普通文職, 仲穩陣過做保險俾人斷六親